有冇遇過一種人鬧交..

一開始做錯左 唔肯道歉
鬧到一個位 佢知道自己做錯 就話
雖然我做錯左 但我都好憎你點點點
而佢憎嘅嘢同今次鬧交完全無關係
好似跌落地拿返渣沙咁
問佢究竟係咪唔服氣 唔知自己錯 又話唔係 結果就永無止境

錯了嗎 後悔了嗎

係要屈到人地陪你一齊認錯 先收口
大佬你唔可以認完錯就收口

通常呢啲冚家產講野係亂嚟，完全無論證

你駡佢係你衰

點對付好

屌 我老母就係咁
次撚次錯咗就惱羞成怒，鬧返我轉頭，話咩我試過點點點咩，明明就兩回事嚟，講講下就借D咦當無咗件事
全家都中過伏 老母真係幾蠻不講理

戇鳩你點judge?

即係好地地認個小錯唔得
最後愈鬧愈多 本來唔應該講出口嘅 hurt人嘅 都鬧埋出口
原本佢認完個小錯收口就夠

女人就係咁 不知好歹 唔識收

老母最中意呢招
同呢句：係呀你無錯你啱曬
大佬 今次同你鬧交同你屌番我錯果d都無關 就算認錯都唔係呢個moment認啦下話

如果係你條女 我覺得最好都係當面 攬住佢tum住佢咁講佢有咩地方錯 你留到wtsapp先講 就會演變成 道完歉又加料

Exactly係呢句

曲線未講明

同佢嘈一次交 係wtsapp 都可以嘈成3、4個鐘 不停認完錯 又搵野屌我 我駁佢屌我嘅位 駁到去番一開始嘈交嘅位 佢又認錯 但同時又再屌我另一樣新嘢
到頭來問我點解覺得佢唔肯認錯 明明自己道左咁多次歉
屌我心諗 你道完歉收口咪皆大歡喜

開頭我同你一樣以為佢係咁無理，問多啲人既意見會發現，其實冇對錯

老實講 我睇唔透佢係咪真心知錯
或者自己唔夠大方 知道佢唔識搵個下台階 應該幫佢搵 但佢蠢到幫佢搵完 都仲要繼續追擊我

屌 我明白

死要面？

我明有好多嘢都無分對錯 遇到咁既情況 通常我都會一人讓一步
但有d嘢 點睇都係佢錯 例如講左一啲好傷你自尊心嘅嘢 咁我就忍受唔到佢道完歉仲要繼續話番我做錯乜

我有問佢係咪唔服氣 想爭番啖氣
佢又唔認 其實做男人做到我咁係咪太小家

如果係女朋友嘅 都係呑咗啖氣佢算喇
佢唔道歉唔緊要 但起碼要俾佢知自己條線喺邊

我同你一樣，佢唔肯讓步，⋯⋯係咪真係要講到分手先係最大既讓步俾對方去冷靜，其實大家都好唔冷靜

大部份既香港人

我唔知你地件事有幾大所以嘈 但我覺得如果單純因為嘈交雙方唔讓步而分手 而唔係性格不合or第三者 你暫時就下對方吞左啖氣先 係會有條刺
之後 搵日出街大家心情都唔錯 你搵時機tum住佢咁講 蚊番條刺出尼